桔梗現場警方拘捕２人，帶走證物包括頭盔，戰術背心，伸縮棍等裝備

桔梗現場 警方拘捕２人
警方帶走證物包括頭盔 戰術背心 伸縮棍等裝備

搵隻曱甴扮客放落去

又老屈

關佢撚事咩
我屋企都有

有冇更多detail

wtf

抵啦又難食抵拉

屌

黑狗

過左成年都無見過呢堆物件出過現場，
想唔話你都唔得喇

即係電單車頭盔,攝影背心同自拍棍

push

廚房有刀喎點解唔拎埋

老闆有J添

打wargame唔得呀？

唔好玩啦今日又唔係咩日子 出街食飯都袋住?

單車頭盔 攝影背心 自拍神棍

今時今日曱甴講咩都冇人信架啦，尤其如果係李大導演主演既話

得la

波台係黃就反

求其入間黃店搵個人黎鳩拉

係恐怖分子李貴華

消息指2人為桔梗負責人
杏色衫男子為桔梗老闆 王鴻軒

老闆娘有對奶，有襲警案例架，拉撚曬班女人啦，拉埋柒婆呀

幾年前覺得荒謬到極點，今日已經麻木

死黑警又搞事

推

伸縮棍係自拍棍定係行山竹

痴線 死黑警

Uniqlo 羽絨背心當左係戰術背心？

人善被人欺

on9又老屈

以前掃老黑場放白粉搵人

而家放頭盔行山仗

竟然無激光槍

又不願面對？

一起底就見你專出on9 post
Block 得

又砌生豬肉

dllm 真係拎咗把西瓜刀走當證物

黨安法真係笑話

又會放頭盔，棍係自己店嘅，你唔好話埋有炸彈？

香港幾時唔比有頭盔？？
幾時拉咗啲war game場老闆？有槍喎

差佬又知今晚有老闆在場

你真係好討人厭

五十年來都鐘意老屈

就算係真，又有咩問題？ 果時咁多tg,留返裝備防身又有咩問題？

仲信法治

戰術背心 其實係咪龍友/釣魚果種

就算係真戰術背心又如何，又唔係避彈衣

波台曱甴真係連登毒瘤黎，死番去高登啦

有新聞話係伸縮警棍
真係唔知究竟係純粹一枝可伸縮既棍狀野定真係警棍了
兩者可以差好遠
如果純粹連旗桿都拉,我真係無咩野好講

搜咗幾個鐘就係搜呢啲

你老婆老母最好食

伸縮棍係警棍

避彈衣又如何？

呢個有問題的
避彈衣高過某個級別係屬於管制貨物

其實班狗係本住咩心態先可以做到啲咁賤同柒嘅事

好嬲好嬲
聽日食三餐桔梗

啱啱行過仲見到 成條街封晒

痴撚線嗰班死曱甴特別鍾意搞呢間黃店

桔梗仲收埋呢啲野..
真係撐唔落
割得？

過咗成年都仲可以話係老屈嘅話證明香港人武裝革命注定失敗

MK仔馬甲當係戰術背心？

割得？
笑撚死人咩
你老母個子宮就割得

Push

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

藍屍狗又走出嚟分化

餐廳有西瓜刀幾咁奇啊

睇住直播 無野搵野黎搞 是但搵到呢啲所謂證物 真係不知所謂 擺明打擊黃色經濟圈 亂尻咁拎野講到證物黎拉人 有睇到尾搞三個幾鐘浪費時間同立稅人錢
真係無腦 同垃圾政府一樣 真無不知所謂 好撚心佢地醒呀啦
打工打到 上頭比指令 on99咁乜都唔知 企係度白撚痴痴咁 真係dog係無講錯

你GTA玩上腦啦 你講緊GTA個屋企吖嘛

本人都唔嚮香港
驚班狗曉飛呀

又係呢隻支那五毛

呢幾日又要大家去懲罰下啦

我以為佢搵倒武漢肺炎 咁多隻聚埋

就嚟去黃店食飯都係違反國安法

等黑警Show出嚟再講，先唔好講拉嘅人可能係店主或店員，再者佢要插贓嫁禍現時都吹佢唔漲；一來擺明搞你間鋪，二來借機要佢交CCTV出嚟，更合動機同原因。

屌你老母 死黑警

門簾桿 馬甲 單車頭盔

日本城好多伸縮棍賣
我屋企都有幾枝

最撚on9拉成條街封鎖線 出兩架豬籠車 又乜尻重案 又毒品調查科
抵尻能 有睇到 的話 十點未到 搞咁多之後搵一堆咁既野話證物 拉人 抵尻能 唔知以為有劫案
係咪弱智到咁肉酸 黎緊黃店 既做生意睇住 見到覺得佢地做野真係好有問題 浪費金錢立稅人錢 個政府弱智垃圾啫 真係乜尻都變弱智 成件事 有人知個指揮官叫乜水 真係留個名 真心想睇下佢咩樣

喂
我枝不求人都係伸縮㗎喎，唔通又係伸縮警棍？

Blocked

自己重溫 睇下佢地幾無聊

講真 有邊個屋企冇大量武器

好撚癲 日日屈

果班人真係幾可悲 ...好似不被社會接受咁

已完全封鎖該用户

女員工仲要有胸部咁危險既武器順便拎埋

你老母最撚好食阿 傻尻

桔梗有幾個侍應係手足黎... 上過前線
想知我再講

靜啦 收嗲啦五毛

冇人想知^_^

黨安法冥王星都適用
雖遠必豬

頭盔有乜野問題
啲細路學踩單車都要戴啦

點睇都係普通物品

班狗一早將自拍棍/旗杆曲解成伸縮警棍

請以大量負皮隱藏 避免引用回覆

上年有一晚桔梗有人被防暴迫到跳樓
其實係手足發夢無路走, 返左舖頭想換裝, 但被跟縱

飛曱甴🪳

dllm,又老屈

成日都老屈

咩叫戰術背心?🤔🤔🤔

又搵演員 又係黑警放 講左成年都係屈字

u記防寒背心
有袋都俾佢屈做戰術

大陸化

係，拉到個啲全部都係對家扮，所以唔洗擔心，無手足受緊靶

罪名：blah blah blah
真正原因：突然想過下手癮

李大導啲劇本都仲係咁業餘

獲獲搵極既裝備都同黑狗用既一樣

On9 死仆街警狗做咁撚多陰頹野

桔梗今日會唔會照常營業?

cls

你有玩war game一定有依堆野

弱弱一問戰術背心係點嘅樣
我屋企有件羽絨背心當唔當係

戰術背心係咪打波分隊嗰啲龜背？

其實班狗已經當左旗杆係棍
已經有手足衰過上左庭
結果係點唔知，但旗杆的確拉硬

人哋咁大間舖頭擺支自拍棍都唔撚得啊

係冇人信，但同時奈佢唔何
已經係軍權時代，冇法治可言。

又屈

就算真係有，咁又點？頭盔背心伸縮棍犯法ga

依啲啩⋯
唔會真係你屋企嗰件垃圾羽絨都當係戰術背心咁搞笑呀？

無人想知

呢啲物品點解拉得？

話左 拉完政客拉出位黃絲 拉到無晒就拉平民

國安公署既編制根本唔可以比香港平靜落黎

要不停拉人比港共同兩辦交功課同各位妖孽搵食

呢d飛 一係主穿晒 一係no goal 開唔到客勝

無問題呀
但個官 點判
你同我都知
法治已死

一生平安都唔俾貼啦
連登管理團隊就來變革命組織

黃店一出事，大量show blocked user就出咗嚟

唔好用常理法理邏輯諗而家既港共 係衰過支那警察

一日唔死一日都見到鳩拉鳩告鳩判

就算係喱啲都冇問題，槍街大把

比國安法班鳩官審既話，肯定搜到枝牙籤都判有罪啦

d台仔用黎撐住張display card

笑死

屋企有刀有棍反而冇人拉

一把咁少
拎晒佢啦

垃圾黑警收流風以為起到啲堅野，點知得呢啲

係咪賭波賭到輸身家
輸撚埋個腦

廚房仲多武器啦屌

求其搵個人帶入去就可以拉人封鋪，黃鋪要小心d

「桔梗」的Instagram專頁表示，餐廳負責人今午5時左右會交代拘捕事件

黑警光明正大砌生豬肉